強烈要求將推bb車列入生仔考牌項目！！！

夠膽死用架bb車頂住lift門
一係就頂住地鐵門
鄧個細路危險
自己亂衝亂撞
睇死班仆街萬一有咩意外
又要人地賠俾佢

有時條路剩係夠兩個人行
夠膽死打橫擺架bb車係路中間

你老味
唔撚識推就擺個仔係屋企
咪撚帶出街啦

如果有政黨發起係香港生仔要考牌
我老閪都投佢
話之佢係咪紅底

依家啲人將架車當做貨車咁用

行路都係

岩呀 當重型車輛處理

仲要越整越大架

其實要考牌嘅係生仔

女人係咁架啦 on99咁

女人12歲要強制考各類牌照
包括排隊開遮

行路都要考牌

櫃員機都要考牌

搭地鐵(繁忙時間,但又唔係特別多人)
有個女人推住架BB車入車箱
大聲叫唔該借借
啲人一路玩手機一路讓啲空間出嚟
可能啲人移動得慢
個女人又等得唔耐煩
見到個女人想推架車撞落人地隻腳
想用武力推啲人入啲
嚇親我

用八達通都要考牌

建議香港人出街都要考牌